［淘寶］是日下午茶海底撈懶人火鍋

兩包菜 一包粉絲 一包底料 一個發熱包 仲有餐具
個樣都正正常常

樓主厭世到咁嘅程度?

等12-15分鐘

同食屎有乜分別

下世小心啲

等睇樓豬炸死rip

睇youtube好似幾好食咁
但唔敢試

味道都唔差
但真係好撚油
食食下覺得差啲野
無錯！係差啲茜！

香噴噴

元素周期表

睇你夠唔夠膽急性自殺

不如食屎

好味道

食牛牛食到傻咗？

好撚多油

除左自煮鍋仲淘左底料

睇到條頸好撚痛呀撚屌

樓主一直在玩命

tomato堅正
好濃味

點痛水戈

無錯 好撚正 淥面無得輸！

加臭茜即刻破壞晒
見到都覺得臭

湯包唔洗淘啦，前排經過u購select見到有

Hi!

Yum yum 好好味

唔識貨

個時雙11淘 好平

係咪完全唔飽肚

咁多元素 鋼鍊呀？

睇你幾大食 但絕對唔會飽到上頸

共產黨想赤化香港洗鬼每日150 開多幾間海底撈就得

煉金

食鳩死你

睇人食垃圾最開心

btw 我好似第二次打同一句野

咁可唔可以當正餐填肚？

底料超好味

你加多個面啦當正餐

支那

連個蓋都hi 一聲

食屎都post上網

樓主表演花式自殺

希望你過到今年

淥個杯麵好撚過食呢啲垃圾